覺得自己冤枉咗(前國難)貝貝嘅入一入黎

我本身係國難五金熟客，有認識國難五金嘅前員工，有前員工同我爆料，蔡碧詩(S小姐)、鍾采耘(貝貝)、鍾珍美(大媽)大話連編，一直抹黑國難五金。

國難 005同埋黑騎士係國難五金自行搵廠購買，所以佢私下賣嘅貨物絕對係蔡碧詩女士同李政熙先生共同擁有貨權，唔係蔡碧詩口中所講佢同幾位員工外購嘅乙類貨品(圖一)，豬嘴同埋罐無得識辨係國難五金嘅貨定係員工自購，但國難005同黑騎士等只有國難五金有得賣，無法外購，所以蔡女士講大話，蔡女士承認佢瞞住李生私下叫鐘采耘(貝貝)賣貨已經係穿櫃桶底(圖二)，李先生完全無屈過鐘采耘偷貨，佢地係賊絕對係千真萬確，證據確實，而佢地都反駁唔到(圖三)。

蔡女士一直指自己點偉大，點付出，國難五金點食人血饅頭，咁我地睇下佢私下搵人賣貨嘅價錢先(圖二)，咦，點解都係賺錢嘅？你偷返黎已經少一半成本，仲要一個學生餐都無🤔🤔，點解你地有口話人人血饅頭，無口話自己？

因為曾經有客人向李生表示有國難員工係沙田同客人交收，所以呢班人偷貨賣唔係第一次，早已經係慣犯，亦因為咁樣，所以李先生係發夢時拒絕由呢班人去派貨，因為怕佢地又從中偷貨，寧願自己安排車手，都唔想貨過佢地手，所以李先生係拒絕由班賊派貨，唔係拒絕派貨去中大，人證都係證據，有好多人表示發夢時期係中大理大見過李生，但李生堅持表示自己係屋企填顏色，而中大理大都有好多國難獨家出品嘅黑騎士，又唔係佢哋派，唔通從天而降？

做賊做到你地咁理直氣壯，可以屈返轉頭，呃撚埋自己，我真心佩服。

我仲有大把料爆，我決定慢慢踢爆呢班賊為咗抹黑國難五金，可以講幾多大話同抹黑，聽日不定時踢爆你老母閪。

又有花生食 你地幾時完？

爆多d

花生來貨不絕

屌睇下都知佢老屈國難啦 以為整幾張懶人圖就係真相 細心啲睇都睇到嗰班人前言不對後語

唔通中大理大啲眼罩頭盔假㗎？有入過去都見到一大堆一大堆啦

呢個真

好多連登仔唔知政治有幾咁污糟
是但見到幾張所謂證據就信到十足
後真相年代

又有花生

到底件事係點

算啦 摺埋收皮啦李政閪 等比人deport啦 支那賤畜唔配係美國生活

前熱狗 = 原罪

收皮啦李政希
講黎講去都係得張垃圾對話圖
人地攞撚曬你啲證據出黎啦7頭
翻唔到身再屈多人一次
仆街死啦你

你講嘅point好耐之前都已經講過晒，有冇啲新嘅証據?

笑撚咗！講咁多嘢，仍然係冇任何新證據！都係得嗰張watsapp圖。仲有啊，大家睇清楚，watsapp圖，貝貝提供比客戶嘅係「報價單」，唔係發票。代表啲咩？代表嗰個只係一個「offer」，而呢單生意因為客戶將報價單俾咗李正西，所以根本做唔成。做唔成嘅生意，即係S隊從來冇送貨俾呢為客戶，冇送過貨比呢位客戶，又何來偷貨一說？由始至終，S隊都只係意圖搶客，從來都唔係偷貨。沙田同客人交收？咁一定好多聯絡對話證據個喎，點解一張圖都冇嘅？

仲有，黑騎士頭盔、004 & 005係國難獨家？！係自行搵廠購買？！哇哈哈哈哈！獨你老母個家！台灣華泰安全帽有限公司連運費$50成交呀！ 004响Kayo官網有宣傳圖片添呀！如果係獨家嘅，點會宣傳呀？➡️

等你解畫呀 Po Ka ! 連報價單同發票都未分清，就衝出嚟柒？！

繼續恐嚇，擺埋貝貝媽咪相片上去？果然係李正西國難狗作風！已申請入谷未批，邊個已經係焗油嘅，麻煩幫手copy & paste上文入去🙏🏻。

真丫

李政閪你好撚煩 摺埋當幫忙啦

咪係 落過去國難買嘢既 就知佢哋係比俾班友老屈啦

樓豬你upload相之前剷咗metadata未? 睇到曬你嘅GPS位置同電話型號！

#61

請大家幫手正評，lm，避免沉底

真心重要！！

點解幫李正西d留言幾乎全部都係P牌仔

是鳩但啦
淨係想知國難五金用左廿個口罩起到底未呀

菲律賓網軍

搵幾個p牌撑幾句對話圖就話真
當初去過五金買野見過條撚樣啲西態度
睇唔出有幾熱心
唔講以為我欠左佢

李正西有種出嚟對話 搵埋班二打六周圍9up想點

想屈多次貝貝囉 但無人信佢嫁啦 摺埋啦 人地都無辜仲要搞埋人地老母

李正閪自己都有網軍